{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053858",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160434?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 아모르스파펜션"
    },
    "text": "感覚的でありながらシックな、あなたの選択である洗練されたアモールペンションです。 ここはカメラに収めるとファッション雑誌の1ページになる隅々がフォトゾーンです。 ペンション番人の格別な眼目と個性を学ぶことができる空間で、スタイリッシュな雰囲気であなたを待っています。 入室は15:00、退室は11:00です。 送迎は不可能で、客室ごとに個別の屋外バーベキュー設備をご利用いただけます。 炭とグリルは2~4人基準で30,000ウォンであり、追加炭は5,000ウォンです。 バーベキューの利用可能時間は18:00~21:00です。 幼児を基準に人数込み及び追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 客室にはスパ施設が完備されており、時間制限はなく入浴剤は使用できません。 無料でインターネットWi-Fiを利用できます。 ペット同伴および入室は不可能であり、ペンション施設としては駐車場とデッキキャンプ場、無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器があります。 デッキキャンプ場の利用料は1回50,000ウォンであり、現場の状況によって利用できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎はありますか？",
            "answer": "送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに個別の屋外バーベキュー設備をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルは2~4人基準で30,000ウォンであり、追加炭は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用可能時間は18:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金が発生しますか？",
            "answer": "幼児を基準に人数込み及び追加料金が発生します。最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはスパ施設がありますか？",
            "answer": "はい、客室にはスパ施設が完備されています。時間制限はありませんが、入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、無料でインターネットWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴および入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション施設としては駐車場とデッキキャンプ場、無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器があります。"
        },
        {
            "question": "デッキキャンプ場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "デッキキャンプ場の利用料は1回50,000ウォンです。ただし、現場の状況によって利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 422
    }
}